好撚唔開心

咩事咩事

想死

做咩事想死呀

一言難盡

如果有人拯救 你會最想佢為你做咩
咩都得 討論only

慢慢講囉，屋企問題?感情問題?學校工作問題?

抑鬱愈黎愈辛苦。

唔好死住,我宜家都好痛苦.分享下啦

不如搵自己熟既朋友出下街行下?

一日過一日 你仲有感覺係好事

冇朋友

關我撚事咩

咁係到講?反正個個都唔識你，唔洗怕柒，講左又好多有心人會留言幫你

你可以係到講下
我會聽

又或者想出去都可以陪你

要睇醫生喎認真
驚你睇唔開

mk

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》